（急）一月中（16號）去首爾，有冇手足都係果段時間起行？

岩先開錯台

之前有個巴打問我拎左tg之後無覆我，個post沉左
所以重新開多個，另求值得去既景點
上年三月去過一次，去左既地方唔多，可以講得出既得愛寶樂園 但miss左木制過山車 打算再去多次，身在首爾既香港朋友都可以約下落酒吧玩
依加plan緊行程完全plan唔落手

幫推

食撚屎啦崇韓狗 無撚腦

破左產係慘啲既